[有圖]支那外交部發信向各國講解23條出台的必要

2342 #外交部向各國駐北京大使代表發出信件 #港版國安法 #人大
據香港01 報導，外交部今日（21日）晚上向各國大使館發文，講解「港版國安法」出台的必要。
#香港01

Source:

睇完 全廢話
等埋其他國家出聲明就知往後個世界局勢會點發展落去 邊啲國家係仆街邊啲國家係真心為民主發聲 我地一定會記住

英國一定奶

見到有兩位巴絲出post講宣言同憲章

係支那國安法正式開始所謂立法工作既時候，香港獨立既構思更加要同時開展

我地有好多好多個版本既宣言同憲章
每一個都相當令人振奮
當然每一個都有人有意見

但係最終大家都要歸納成一個或者幾個簡約既草案
以下係最近既兩份宣言

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

四月憲章

加上呢一個曾經宣讀過既

宣言最終最重要係廣泛既認受性同埋權威性
而家冇錯冇乜可能可以揾到大人物支持

但係唔代表我地唔可以寫好D﹐寫清楚D﹐寫現實D﹐寫簡潔D

歐洲一定奶

記住又點 好嬲好嬲？

支共真係當人白痴

廢話

其實都係睇美國頭

"Looking forward to Your Excellency's Immediate response"

有咩好 response, 你都係講返你想講既野啫
唔係想叫人開聲撐你吓嘛?

佢一向都係咁諗

無錯

好彩份野既英文程度唔深仲睇得到

share 比LUKE先

個時百國聯軍送中都反，而家唔係撐23條掛

出信俾大使館用咁既字體同行文?? 01真膠定假膠呀?

其他國家唔係白痴睇得穿佢又點？China Money咁禾味

記到入棺材。呢啲係咪叫大種乞衣? 人地奉旨要幫你

唔係中國內政咩？使乜同外國解釋

啲行文用字真係好Low

利申：ielts 8.5

直情寫得差添啦
Punish 變 Publish

搵人即刻寫返篇反駁掟去各大領事館

一邊就話23條係支囯内政，不得外國干預
一邊就話希望外國政府支持23條立法 ("support China's relevant practices")

係唔係精神分裂

內政點解要同外國解釋？

睇完世澤條片
香港好快變戰區

佢想各國繼續經香港投資掛

歐豬

事實好多外國國家都真係白痴

唔係話外國勢力干預香港咩？
我覺得有必要翻譯一下大陸微博畀外國外交官睇睇

Complete bullshit

意識形態既一種 等同你見到CNN會記得佢係fake news 見到feminism會記得班人係sexist一樣 你乜都唔記 好似你咁失敗 不學無術咪乜都唔識唔知囉記住一樣野唔代表要有實際作用 記住721真實發生既野咪又係幫唔到啲咩 但係咪又代表香港人可以忘記可以就咁就算

疫情水到我地仆直。我地總點會再送你。維習狗

唔需要，直接翻譯中國媒體、中國微博點抹黑外國，格硬將自己破壞香港自由講成係外國勢力搞亂香港。

收皮啦吊你老尾

外國表示冇問題！
繼續投資香港！

有美帝喺度，就算啲國家係仆街都唔夠膽開聲撐共啦

咁唔正規嘅

Push

屌啲grammar錯嘅

歐盟唔奶英國奶

第一句已經錯grammar

成篇野無有D假

文宣都慳返

證明之前咩天馬行動 周地都爆炸品 都係為左依壇野
想證明俾外國睇 佢個一國一制係有必要

但結果無人中計

歐洲同日已落一定奶

我以為支那會直接出殘體叫各國自己譯

唔好記最好啦佢
有日連自己係香港人都唔記得

而家既中國咪係終極fake news囉, 個肺炎咪fake 鳩左全世界

世柒收皮啦

點解draft都未draft完就流出架

難講，要睇美國頭

好low係咪蝗語

你身為一個平民都睇到啦 唔通外國睇唔撚到咩 睇得仲清楚過你 不過係睇錢 又唔係打壓佢哋 點會理你

push

無撚用
Pompeo宣布延遲出人權報告個刻代表一早知支那行呢步棋

跟住我估全力支持嘅國家得北韓、伊朗、俄羅斯、敘利亞、阿爾蓋達、塔利班........

當人傻既咩

推上twitter

支那人係咁，你上twitter睇下口交部啲英文，都係錯到七彩

UK no vision, no guts, no glory! Only the sunset.

俄羅斯今次應該會食花生
最多up兩句中國內政乜乜

香港既壓力測試
測試下香港係國際社會究竟有冇影響力

乜撚野英文黎
打咪殘體字咪得囉
又話自已係大國
你打殘體先顯得霸氣下話

判香港死刑嘅必要性

呢點反而佢講得岩

Twitter 鍵盤戰士要人：
美國議員

歐洲議員

外媒：

關於國安法，今晚同聽日一定好多外媒同政客嘅tweet ，大家密切留意bot：

擒賊先擒王呀！中共一定要死！

美國反中情緒愈見高漲，兩黨制定法案攜手圍剿中共。
民調顯示美國反中情緒愈見高漲

美國議員：
美國人已意識到中共的威脅，美兩黨攜手圍剿中共。

中共對自由世界嘅威脅日漸增強，美國勢必阻止中共統治世界。

中共係一個非法政權

制裁中共違反人權

美國議員關於香港：
襯我地忙緊對抗武肺搞香港！咪以為我哋睇唔到！

美國剿共小組

FBI警告唔好用Zoom

今日兩黨通過法案，以後中國公司無得再借啲意係美國做間諜搵著數了。

求pin

Bj係Churchill定chamberlain 睇呢鋪了

咩國家會真心為民主發聲

睇撚死歐盟一定奶

咩理由出兵？

除非美帝出軍隊嚟撤離撤僑

佢哋自己都知呢單係大野，會影響香港國際地位

我哋唔止要等，仲要文宣，等外國商人知道可以有幾大鑊

封野堅定流架，外交書信咁多錯字

天下烏鴉一樣黑，根本所有政府都係仆街，最好就所有人都乖乖地聽話，只係做得好睇D定核突D

同上次問trump 俾唔俾出兵一樣on9,
有野係唔放得上枱

呢代老共能力之低，難以理解

推

應該都係Appeasements policy 2020

外資全面撤走，真正攬炒

依家又多左個昂山素姬同孟加拉做佢好朋友

hope this message finds you well!

中國內政，洗乜解釋咁多

係

唔好傻

關頭都好似你咁諗
但佢foresee 到中國隨時會打仗
同埋國安法出現
呢個先係重點

睇咗好耐心諗點解會Publish people

而家真係慕尼黑協定前咁
睇下歐洲會唔會on9多次

好英文好媚洋真中國大國唔需要做呢啲嘢

不堪入目 錯到七彩

Sorry to bother you so late

睇少d世柒，ok?

pearl harbor in the 2020s

今日先特登睇

問題係外國真係有白痴
一係就知咩事都擺明奶共

支持中共個d以後唔會去

D 英文核突到

會唔會逼英國將所有bno變bc，之後利用3百萬在港英人作為原因去出兵？

咪係，冇軍事力量，又冇生產能力

出兵啦，香港引兵入去

英國算啦
睇美國頭啦

更新：
美國議員

歐洲議員

外媒：

仲要有enter擠
姐係喺word到cap圖

唔係話中共唔會出信俾各駐港大使
但係依幾張有啲fake wor

你同意感謝你 你反對你on9

咩叫"will be published in accordance with law"? 幾時出版？

沈旭暉都有提及過
香港人要全力宣傳
23條落實等同香港嘅死亡
一國兩制係假嘅

絲打我已經將你更新個堆擺咗係最頭原諒我係人地po求pin懶得落credit，長到過曬字數

仲有面話自己偶像係Churchill

英國唔奶共 佢那有錢復甦經濟 比分手費歐盟

點會打仗..
我都想你bin我屍

封信堅定流
如果係真, 口交部英文都幾差

Pish

難得既係，仲有弱智仔對英國佬有期望Churchill, 屌你老母人唔笑狗都吠啦

要被NPC玩了

砌個letter head+改翻arial都正常掛
已經唔講份嘢嘅行文
似deadline前15分鐘內要搞掂assignment嘅感覺

中國那有錢

你岩
好嬲冇用

做熱狗算, 屌同路人最爽

垃圾英國佬

而家冇錢 之後發展上嚟 正常翻哂
加埋 侵侵連任唔到 舔共上台
英國就肥仔水 食哂兩家茶禮

咁你中間都好多假設

法國 英國
呢兩個國家對人權威脅視若無睹
眼中只有錢 對住中國聰都唔敢放一個

係
同埋擔心撤資 派定心丸 解釋左先

啲英文同中學生寫essay有咩分別
thesis statment + 延伸
又咁撚直接咩sit by and do nth
01記者自己作?

要奶嘅始終都會奶
唔關篇野事

各位想慳時間同步驟真係可以試下tweetHK個app，方便好多

Raab: Sir yes sir, i absolutely agger with you

到今時今日仲同台灣繼續邦交果幾個國家

"...Hong Kong SAR has not acted out its constitutional duty..."
act out
— phrasal verb with act verb
US
to behave badly because you are unhappy or upset , often in ways that you are not aware of:
These kids act out because their lives are a mess.

外交部英文都未學識, 對西方一知半解, 唔怪得小學程度會夜郎自大

佢之後發展出黎 根本係事實 英國坐呢隻船穩過東南亞國家

你竟然有心機睇晒

中共寫啲乜 會認數架咩
內容我覺得
求撚其 香港我插旗
你哋班撚樣啲錢由我嚟用
唔洗旨意你哋拎得返

點會仲投靠已發展國家 攞着數有限
英國唔ban華為就知啦

此地無銀三百兩

唔應該等，香港人都要出個香港聲明。

detail 咁交代背景，反對原因同對支共法律及執法既不信任。

叫外國支持一條中國指控外國勢力說三道四干預中國內政既法？

扮撚晒野

依家係打仗係唔需要真係打
基本上而家搞成咁都真係戰區啦你唔覺咩

twitter

咁就要睇我地今次可以點樣借勢了

人地都係要個下台階 等到自己做白痴都講得通

可以充公懷疑恐怖主義基金
呢個係缺口黎

試左 幾好用

記住用黎回味
唔嬲 我仲好爽，成日覺得自己生係錯嘅時代，好想經歷好似世界大戰咁亂，咁正先覺得不枉此生
人生就好rpg game咁，我買左隻game梗係想經歷多d先爆機

屌頭先睇到支那話仲要多半年，呢個就真係好嬲，好似有dlc要等多半年先有得玩咁

又話內政，做乜發信解釋

當人on9咩

叫人支持wor
第五點仲講經濟？
真係多謝你d病毒
世界經濟停滯

共產中國 =
偷呃拐騙, 武漢肺炎, 假貨大國, 垃圾奴工集中地
無合約精神, 滿口謊言, 歧視大國, 宗教摧毀者
道德喪失國, 貪污大國, 官員=有錢人

仲有大把印象未諗起

推！！！！！

從今日起，藍絲要正名為...

on9 cls
.天滅中共

講真，依家對國際push香港獨立真係有反效果，急唔嚟呀大佬，自己香港圍內點講都係好，但對外國際真係要慎重啲

Retweet like comment

食屎啦屌你支那閪

日落廢國

岩呀 就係你班仆街成日屌華為 做乜鳩姐 人地5g技術呀 搞人地做咩 唔使搵食

最衰仲要搞埋英國 老奉幫你咩 有5g唔用？幫你個小漁村 痴撚線

支持英國使用華為 6666 太skr 了

洗撚解釋咩 要奶就點都會奶 唔奶就點都唔奶

真，冷嘲熱諷撚最撚型，咁風趣幽默肯定溝死女

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

on9
寫信比外國勢力解釋有外國勢力危害國家安全

跟本係佢用黎話黃色經濟圈嘅語氣同措辭黎嘅

Who cares 香港人記唔記住

支那好快無錢，到時無人奶變北韓

支那出英文信就係搶先做文宣

國安法係為了查封黃店,針對黃圈而立

推呢個

又係寄信畀哂咁多國大使

中國係咪可靠貿易夥伴我諗今次應該已經露晒底
早排禁止醫療設備出口 （係禁埋外商）
再出埋啲不良品比外國

而家五眼撤資

到左呢步歐洲都仲要奶共既話 真係冇得救

無問題
我又開咗新
［Twitter國安法]各國議員連珠炮發，誓要以實際行動保衛香港！抵抗邪惡中共！